其實大家明唔明白，我地唔係入去搞破壞，我地入去係證明我地唔怕警黑惡勢力

個信息係「你愈反，我愈要行出黎」